35+失敗咗唔緊要

我地仲有35-

最緊要有bno (自己）

何來失敗，我睇到係按計劃進行喎

個bno group睇到我心淡